### Introdução ###

Texto do resultado esperado da história.

### Escopo ###

- Listar itens que devem ser testados


### Matriz ACC ###

         Intuitivo	Seguro	Responsivo	Estável	Confiável
Reporte

Para mais informações, consulte o artigo do Blog de testes do Google sobre os 10 minutos plano de teste e esta página wiki de uma ferramenta de código aberto que implementa o ACC modelo. (https://code.google.com/archive/p/test-analytics/wikis/AccExplained.wiki)

Capacidades 
Report das ações
    - Intuitivo
	     * dsdasdadasd
	- Seguro
		 * sadfdasfsdfsdf

### Plano de teste ###

Cenário: mostrar dicas

Se nenhum arquivo CODEOWNERS estiver presente, mostre uma dica sobre o uso do recurso
Se um CODEOWNER não for um aprovador elegível
mostre-os na lista, mas desativados e com uma dica de ferramenta explicando que eles não são um aprovador qualificado.


Cenário: Exibindo Aprovadores

Verifique se todos os aprovadores relevantes são exibidos:

Não deve incluir proprietários de código de arquivos que não estão incluídos no MR
Não deve incluir proprietários de código do ramo de origem
Deve incluir todos os proprietários de código dos arquivos incluídos no MR


Cenário: Selecionando Aprovadores

Verificar se os aprovadores não qualificados são exibidos, mas não podem ser selecionados
(teste FE possível? Verifique se os aprovadores não qualificados não são renderizados como links? Caso contrário, teste e2e)


Testes de ponta a ponta: 

